棍仔練沙田坳道上斜

棍仔練沙田坳道上斜開車掂左，係咪行全香港都應該冇問題了？

果條路上斜開車會溜後少少先夠力上係咪都正常？

定要0溜後即上到先叫合格？

利申 新手請屌

入一波 再拉手掣

要8千轉 兩米車上斜先合格

頭虧 開車=起步

廢事比人屌

由靜止到起步叫開車無問題

上斜起步你後面無車就是但啦 話之你溜足半條路咩 平時後面有車咪等前車郁多啲 再大腳油彈極力子囉

有兩段, 可以試下面嗰段先, 冇咁斜

其實咩叫彈極力子？

我上斜係feel到有度力架車想推上去先鬆手掣 基本上就唔會溜後 （如果你有hill start就是但啦）
始終唔知會唔會有盲毛係你車後面過馬路

沙田坳燈位小車又小
去西邊街練習下

練成都燒極力子